厲害了我的國祝中國生日快樂

祝廣大香港同胞多啲返深圳體驗祖國的獨特文化

最好返深圳玩o既時候可以將專頁上所有野都試過一次

??邊個反中份子留負評?